到底亞龍定阿龍係正身

睇親咖哩po一定有呢兩間上榜

到底邊間先係正身

btw今日去左亞龍度食

真係後勁幾強

但係香味似乎就唔夠印度咖哩香

大家點睇

題外話亞龍d咖哩係咪有d番茄係入面

食到陣好fresh既酸味

阿龍係垃圾

留名睇打手

應該阿龍係假，不過佢有$50lunch平好多，所以上次去真亞龍反而係無咩人拍烏蠅

亞龍格調高

認真 細個食開就係得亞龍 係個背心佬主理嘅 當時都冇阿龍嘅

你google下就知背心佬間亞龍，招牌連舖位俾肥婆伙記吞左，佢先向隔離開左間阿龍，仲話認真

屌d名都係好撚亂
總之左舊右新，左假右真

有套餐個間假???

係，今日特登試左
嘩屌真係垃撚圾黎
利申：食唔哂，唔想食哂

左難食假龍，右好味真龍

新鋪係真正個師傅開！(但如果你本身同個樓面熟你都可以話舊鋪係真，觀點與角度)

嗰陣個樓面同地產夾埋話業主唔續租，轉頭兩個拍檔繼續做，起師傅飛腳！

但冥冥中自有主宰，俾師傅租到個鋪係正佢格嚟

利申：以前同師傅係鄰居